(聯賽杯）翠華長腿姐姐

sor 應該係大陸餐廳

好重大陸味道

我屌！

唔知點解呢D平民雞特別吸引

對腳對鞋

可以一戰

我屌

可以長期戰鬥

法官大人

g

呢件見過好野黎

141HK

巴打 我留意左你好耐
你啲po真係好高汁